林鄭月娥：提醒市民如果出外食飯 要選擇遵守新限制規例的食肆！

黃店？

我提醒你
你快d去死

敵人支持

藍店全部都唔跟